覺唔覺多左好多廢老隨地吐啖

街邊唔在講 迎面而來係你面前向前吐
係百佳同地鐵都見過

老實講 廿年前既香港 一樣好多廢老吐啖

喺商場 屋邨都見過

目測10個有10個都係廢老

所以以前港英政府做好多清潔運動

老實講幾年前都唔覺突然多左好多

每日150個
加上原來班廢老唔受控制

係
我都覺
90頭
我中小學嗰排好似唔多覺
到大學同出黎做野好似多左好多廢佬周街吐
依家依一代老一家應該係最無教養最仆街嘅一代，因為佢地成長環境差不多係文革後
所以希望依代死鳩晒會好啲

得

其實唔只廢老，仲有死mk都成日吐

根本老野行為定型無得教
所以通常嚴懲阻止呢d行為防止影響下一代
同時對下一代灌輸公民意識

而家比生番管治
打回原型有乜出奇

香港全方面倒退緊

廿年前吐痰個班係廢中，即係宜家個班廢老

多咗好多操匪語廢老

覺
後生嗰班就咳同打乞嚏唔掩口

倒退廿年

成班人好似無經歷沙士咁

唔係最近的，
早幾年已經多
隨地吐痰9成廢中同廢老
1成係00後支那仔同mk佬
連搭車啲人打黑痴，咳都唔「暗」口
唔難想像沙士再殺到

一聽到佢儲氣chok痰之後就搵位lur 即彈遠啲
放飛劍正垃圾

終於有人講，呢兩年真係好多廢老放飛劍
唔止廢老，廢中都好撚多
一睇就知做地盤飲食跟車果d
聽到佢地咳已經拿拿臨彈開十尺遠

經歷過sars都可以咁真係痴撚線

唔單止係街放
有d係商場放添

一直都有

仲要去完廁所唔洗手添